<914> 天水圍親子遊

即使出左反對通知書 但請大家都黎天水圍行下睇下野
今日 天水圍需要大家
不見不散

pushw

如果地鐵邊個站行去集合會快d?

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！有不反對書㗎

萬事小心

推

借個位post
fb見到好緊要 手動轉

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

會黎

訓醒未

唔係大西北人建議唔好去 因為天水圍真係好難走 有信心走到 有後路
有人接應就去支持下啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

去到天水圍站 再轉輕鐵 天水圍循環線就可以

好似出水炮車，手足小心

- - -

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

- - -

915

push